Žeňo !
jít na otevřenost restauraci ?
To bude v Rusku , v Moskvě červeném náměstí .
Můsíš přijít tam o půlnoci , taky budeš řebovat prostěradlo , vidlíčku a lámpu .
Samozržejmě , že bude tam o : voda a chlebíčky .
Oblekni si pížamo !
Čeká m na tebe !
ňa .
Ahoj Žeňo !
Děkuju tě za pozvání !
Samozřejmě , že přijdu na tvé hezké narozeniny !
Už se na ní teším !
Určitě , že přinesu všechno , že potřebuješ a taky dárek .
Můžu taky vzat s sebou svého kamaráda Petra , on taky má rád hřbitov !
To je moc dobrý nápad !
Čao !
Tvůj Tomáš .
